有無方法得知美國將堅實地如期通過人權法案？

而不減辣？甚至將法案擴至黑警身上？.

若香港撤回送中的話

其實無， 只有希望佢言而有信

揾人飛去/致電去美摸底

如果過唔到或過咗但減辣，對我哋嘅士氣打擊會好大…